（埋黎睇）警察朋友真實心聲

12號打撚死你班仆街

做得走狗預咗俾人鬧啦

吾友奮起 血戰沙場
由桑水到頓河
茫茫我土 昭昭吾國
他人不可侵犯

鮮血遍地 魂魄飛逝
全為吾等自由
以此足證 吾等兄弟
皆為哥薩克民族！

唔開名你po黎做乜撚野

驚乜尻呀？

講到開路係恩賜咁
條路本來就人人行得 封乜鳩
103萬使用者既權就唔係權？

條友洗哂腦 冇自己思想 好慘同機械人有咩分別

毅進仔忽上腦

開名啦屌

你要做中共爪牙 做林鄭肉盾 自然會俾人攻擊

名？
阿sir比人知名就會嚇到瀨屎

開鳩佢名啦
呢啲廢物

開名啦屌 為左2萬4埋沒良心

大專朋友
毅進呀？

人工包

Agger

大專毅進就毅進啦

名呢

開名啦屌你老母

死警犬夠膽打落嚟，我棍都搶埋你

大 sir 叫你地企定定你咪又係要企定定
講到尾都係一隻聽指揮既警犬

好合理
根本係兩個陣營嘅敵人
唔通你想敵人寫post 話支持你咩？
唔好有幻想有警察會撐示威者 係唔撚會

毅進狗 收皮啦

d警察咁暴戾既
係學堂唔係要練超乎常人既忍耐力架咩
咁廢都畢到業

你邊有大專既朋友呀 毅進仔

開名啦

12號準時返工啦

所以話做得警犬都無腦既，唔識諗下邊個逼到市民上街？

有人唔做去做狗

起底組做野啦

無批判性思考咪做警犬囉

對住大sir 啫

當初咪又係佢地敢打
啲市民先敢還手

人地d資源已經落哂反示威到
訓練咗咁耐 一落場就殺紅了眼
香港已經無大圈仔劫金
而家錦衣衛練咗咁耐 可以打嘅人只有黑社會同示威者
咁打示威者成本低好多

開名啦，仆街

名啊
肯覆未啊樓豬

真正心聲：好撚煩呀，唔好阻我收工啦，成幫垃圾廢青

果然好狗一隻
做狗做到咁忠心

問下佢如果警察冇出糧俾佢
佢會企邊邊

琴日就係一班人 冇糧出
用前途同你班收錢既人博鬥

就等於中共會話64班學生抵死一樣
我無野好講

搵吓佢個名

做得狗都係冇腦
你估d示威者係想衝你咩
佢地想佔領立法會炸
你唔守住，佢地咪唔搞你囉

毅進仔

打乜撚野警察啊 明明係你地班狗係到打人

有無相睇？等我遲下特別錫住佢，廢事佢嗌媽咪

做咩撚野唔開名？？？

大陸公安就快取代你啦，以為「盡忠職守」就可以做到退休？而且五十五歲就退休邊夠食

各位巴絲打unfriend晒所有警察frd咪

開名啦 入去FB屌化佢啦
你唔打人 人地點會打鳩你

咁你教我應該點樣表達意見
政府肯聽大家就唔使行到呢一步啦

post佢伙計爆肛啲相比佢睇

大專.......，仲有句類似傷害中國人民感情

官腔出晒黎

唔好同我講政治野！
看來已失去人的思考能力

死黑警, 死全家

陰鳩公, 正宗嘅為警犬「賣命」

開左

笑撚咗，真係以為做警犬就好正義？

從來冇fd做差佬

一百萬人夠膽衝果陣，你咪撚縮

冇一個人係無辜
我地香港人做錯啲咩
無呀 未一樣要俾班大陸狗逼害
你地做警察好無辜咩
要怪就怪你係代表香港政府

講到由三條路變六條路係對我哋既恩賜咁

本身不嬲都係申請六條架，係你班友淨係畀三條

平時十萬人就開六條，琴日百萬人就開三條

你覺得係我哋玩嘢定你哋玩嘢多d呀

大專

髮線高撚到

笑左
邊個出噴霧先 邊個用棍打人先
慢慢自己圍爐啦香港公安

你有你打人我有我屌你條女🤪

除哂full gear先講嘢

開名啦 屌你老母

祝呢隻警犬死全家

生生死死支那狗

開名開fb la

作為一個有良知中立既執法者
面對政治可以選擇放低身份
而唔係為政權擋在人民前面
比人打係抵撚你死
調返轉唔打人就我比人打，你都識揀啦黑警

做得狗既，打人都理直氣壯d

數學差都由鳩你喇
但係個遊行PLAN係你地黑警低估人數先會搞到要開路咋

含撚啦屌你老母

大家快D同阿sir交流下做下朋友

咁撚好揪除左枝炮大撚把人想同你隻dup呀
屌你老母
寫個個祝你全家長命百歲 cancer 纏身

唔跟原本planning? 民陣原本就申請開晒成條東行線㗎，係你哋一哥唔批咋戇鳩，你哋被一哥擺上枱就賴落示威者度

呢個唔係俾自己友打到咩？

唔開名就不如唔好po
屌你

淨係睇到自己睇既野
有無見到遊行個陣你同事d嘴臉，
咩叫我地想開路，係本身你地班垃圾俾條細路我地，慢慢拖我地行先至要叫開路，
仲係一個高高在上既心態

唔好同佢講所有政治野 屌佢老母啦根本讀得書少 死毅進仔分分鐘連呢條惡法有咩禍害都未撚知

落到場一定殺紅了眼

毅進無教呢啲嘢
學堂就出貓pass
成世做老散 仲以為自己好英偉
上面張相

唔做狗咪唔洗咁囉 你又要做狗又要吠

開佢名，post 佢相啦

我地為個城市既未來 你為兩萬蚊人工咋仆街

btw 搵唔撚到佢FB 有無link

玩無雙上腦

你當警犬係terminator 就正解
總之一落到場 話之你係佢老師定老友 一定會出手殺
唔留手

當你揀得做警察，就預咗自己思想會有盲點、一定會用警隊嘅立場去諗市民嘅行為同動機。

做得警察你就一定想市民和平、唔抗爭，而唔會諗點解市民想抗爭、需要抗爭。

所以，既然你做我警察，就唔好扮哂偉大/持平咁去判斷件事，因為由你做警察嗰一刻就已經代表緊政府，成為人民嘅敵人（喺呢一個暴政之下）

政府主動搞鳩市民
市民搵政府還擊
警犬走出黎擋路
唔好講到自己咁正義先好, 係你地維護緊一個逼害人民既政權

你唔收錢都肯企係防線先好同人講正義
你為左份工咋毅進垃圾

劇本如下:

1 - 前線警員不足 / 對大灣區例認識不足 請大陸公安 或直接集體陪訓
2 - 升職時用唔同標準DQ你 你一世做大陸人嘅下屬 大陸上司杯葛你搞到你裡外不是人
3 - 你為咗埋堆 結果學人深遍 結果俾人用整頓為由大批大批咁換哂血 你連長糧都無埋
3a - 好你話唔會收貪污 咁你喺第二果PART已經俾人FILTER走咗 甚至唔知點解成日收REPORT 或有黑社會係都要搞你 總知你工作上甚至乎屋企人安危你都顧及唔到只能離職保平安或參考3

專業界會計界醫護界都按上面劇本玩緊或玩完咗
你唔會真係諗住做政府做警察可以獨善其身下嘛

DIU 做警察做到良知都冇埋

唔好屌我老母

冇5條2要讀毅進都叫自己做大專

琴日好似有催淚彈

果日口班係你班狗官同狗仔食屎了

屌你老母我小學同學

小學出撚左名仆街講大話屈9人，連老師都憎埋佢一份

大專？毅進仔呀

開名去屌7佢

支持呀sir執法
打暴民

唔係咩叫好仔唔當差

等咩十二號姐
講到咁把炮. 出嚟隻揪囉

無錯 一定要大大力打

大家都無需要留手

岩岩見到朋友share 黎，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

抱負

使香港繼續是世界上其中一個最安全及穩定的社會

目標

為確保社會安穩，香港警隊務必：
•維護法紀
•維持治安
•防止及偵破罪案
•保障市民生命財產
•與市民大眾及其他機構維持緊密合作和聯繫
•凡事悉力以赴，力求做得最好
•維持市民對警隊的信心
•打撚死你幫仆街

價值觀
•正直及誠實的品格
•尊重市民及警隊成員的個人權利
•以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
•承擔責任及接受問責
•專業精神
•致力提供優質服務達至精益求精
•盡量配合環境的轉變
•對內、對外均維持有效的溝通
•對上司無條件服從

毅進仔識撚咩, 淨係識得刷鞋叫雞

屌緊

屌你老母
103萬人 唔開晒6線 本身就戇鳩
死都唔肯開線
開頭係我地自己行出黎架

中間有啲人暈左
有傷殘人士電動輪椅不適 想離開
你班仆街人渣死都唔肯係側面放一放人
閘晒鐵馬 仲要笑鳩啲人

記者被你地誤傷
你地又自己友打自己人

班小朋友手無寸鐵
傻到扔垃圾桶封路
你地就拳拳到肉
棍棍扑到盡
胡椒噴霧噴到班人洗眼

屌你都晒氣

你班傻鳩人民公僕黎架
醒少少啦
做高官走狗
啲高官賺夠就離開香港
屎留返比你地食

睇到小學中學同大專朋友就笑左出聲

佢應該同我同齡20 歲
不過無記錯係做童軍定聖約汗， 總之戴住頂藍色帽個d

推

又要錢又要光環
你做得警犬嗰一刻 已經代表你用自己既良心道德底線去換24k長糧啦
人地FG都係13 14k做起 你覺得有咩原因俾咁高人工俾你?
Well paid對好多行業黎講係好難聽 但警犬完全配得上
你有出糧架垃圾波牛毅進仔

落到場 佢地當打仗
又點會留手 有思考

阿SIR公開宣告濫用私刑
監警會?

睇下12號邊個打邊個

啲黑警真係連因果關係都未識分
以為開路係恩賜

屌 寫邊個唔識寫
寫到復仇者都得啦

諗住偷雞唔會DQ到佢
其實小學數學合格識得十進制 都計到佢份工唔會有十年貨仔
仲要無得升
排宿舍又排唔到

哇屌，俾人揸住條撚

我細個已經聽我阿婆講 好仔唔當差 當差正仆街

呀sir好靚仔好正義
比多d人認識下佢

每個月2萬幾就可以買到一個人既良知同人性 做埋打手

開佢老母路咩要人屌足幾個鐘先開路仲講到好岩咁，食屎啦

屌你老母 毅進仔扮大專

炮台山出發
行到黎天后
呢度唔知封乜撚

去到呢度 成班人大叫開路
甚至有個坐電動輪椅嘅阿叔想走
都唔肯係側邊放人走
閘住晒鐵馬

之後仲幾架警車走入黎封路

逼晒啲人左邊行

繼續行

行到呢度翻轉頭影
屌你老母
成段路都行得 封一段黎把撚？

條路係我地香港人行出黎
你班撚屌正係識鳩笑

開名投訴+報警LA. 黑警係FACEBOOK預告打人WOR.

佢依家咪做緊差佬

含家剷啦做得黑警冇一個係無辜架
有人唔做做狗 去扑濕d學生

好似收左皮

好撚柒呀

cls

香港人忍耐力極強
人地D裝備多左咁多
香港義士仲係照蕭都敢同D犬博

係，做緊副警

一分鐘前都睇到阿sir profile
而家再禁就已經睇唔到
阿sir咁就淆底？
仲話要打柒人？

咁瘦 會唔會俾佢打死架

琴日係夏愨道近政總果邊嗌開路
嗌左好耐先識慢慢做野
最後原來開得一兩條行車線
我地企前排既死都唔行
要開曬先行
D糾察又收貨先on9

後面D人慢慢行上黎,，最後不了了之
後尾夜少少望返去見到咪又係開左，on99

所以共產黨咁撚惡唔係冇道理，有咁撚多無腦狗爭住同你保住個政權

識得講份糧包咗就收聲逗人工啦，
屌你講嘢完全無邏輯嘅；
你企喺我面前，
唔通我打自己你就比我過？
都唔關立場事喇，
係好純粹嘅蠢。

喱班撚樣個個都漏咗半個腦係老母個西入面，2019年仲以為自己係正義化身笑撚死人，我諗問佢地乜嘢叫正義都唔識答。

阿SIR咁快就粒水

成班祼裝比你地扑鴨仔你地就爽啦

狗性難移

呀蛇放工仲要做埋三毛
希望全香港人都認得呢條呀Sir

屌你老母
講到開路係恩賜咁做乜撚野

好仔不當差

唔開名

咁快收左皮
又話要打鳩人 屌你老母

黑警拉人入牆角又唔撚見你地班狗話暴力，
屌你老母，成身裝備同我地依啲普通市民講暴力
食屎啦

阿SIR 話恩賜呀，你感恩啦唔該

你地就爽啦 平時壓力大，就可以扑傻瓜咁抒發壓力

有人唔做做狗
為左果少少狗糧
垃撚圾

屌 真係懷疑班警犬係咪住香港 好似條條例唔關佢地事咁 成個西腦只係識返工跟指示

邊撚個話衝=表達意見
而加就係唔聽遊行同普羅大眾既意見先要衝
既然d差佬都講到咁
12號示威者都唔需要再留力
不成功便成仁

是但啦 毅進仔都係識返毅進仔
用weibo wechat咪得
駛乜玩fb ig

話時話你地識d支共走狗玩唔玩連登

根據法例第200章《刑事罪行條例》第24條「禁止某些恐嚇作為」，任何人威脅其他人會作出任何違法作為、會使該其他人或第三者的人身、名譽或財產遭受損害，或使任何死者的名譽或遺產遭受損害，而意圖使受威脅者或其他人受驚，或導致受威脅者或其他人，作出他在法律上並非必須作出的作為，或不作出他在法律上有權作出的作為，即屬犯罪。

陸偉雄解釋，根據有關法例的元素，任何人威脅其他人會做違法行為，或令到其他人「有啲嘢本來唔做都做」，或「本來做都變唔做」，或者「講出任何說話令我受驚」，都可能構成刑事恐嚇，他並指出，是否「受驚」可以很主觀，但其他法律上刑恐入罪，其實並「唔需要當事人真係受驚」，而是以一個客觀標準，該句說話是否會令一般大眾感到驚恐...
Link:

請問作為一名警察，係咪有權可以打人？

依家佢講明：敢再衝，我一定夠膽打！

睇完我有d驚

毅進就毅進啦 大咩專

除低警員證咪又係垃圾一件

安已不
我天生好細膽 點算

咁依家明知係惡法 你都要企係對面 撐實政府嘅 你仲唔係我哋敵人？ 敵人打我 我唔還得手？？？

示威者行出嚟一樣係煎熬
有邊個出嚟企，出嚟暴曬係舒服

仲要你有收人工，示威者無

講白啲呢啲人就係自私

轉發朋友圈

又要威又要del 得咁撚快 黑警之中真係算柒 男人老狗死撚左佢啦

屌 以後唔敢追巴士

毅進都係大専？

班警察幾時先知自己唔L係除暴安良
你地係幫緊政權維穩咋仆街
市民宜家爭取嘅野你有得益㗎

呢個暨南
仲衰過asso

唔好你同我講政治野 淨係相信眼見到既現實

人唔笑狗都吠
毅進者就係毅進仔
你只係政治工具 用完即棄就有你份
你淨係見到政府出糧比你
你又知唔知邊個交稅比政府呀
淨係相信親眼見到既野
你見唔見到中共逐步蠢食香港核心價值呀
警犬本身就係政治工具 唔講政治同你講感情咩傻鳩
仲以為自己大義凜然

中間果幅笑到成個弱智仔咁

真係無一個無辜

算唔算警察主動打人嘅證據？

佢有預㗎喎

為個二皮野出賣人格 出賣尊嚴 你唔配做香港人

真係好想見到他朝有日，中共港共倒台 ，班貪官公安比人用各種手段折磨死既個一刻既畫面係幾靚

狗改不了吃屎

升職係今鋪！

咁大個傷口 真係好撚光榮wo佢 有冇返屋企喊住要奶飲呀

咩叫大專？
呀唔記得做警察係讀唔到書嘅人先做

問題係…打黑社會都唔會上facebook寫出嚟咁威威豬

呢班友真係質素參差

打死你地

生倒刺都要屈落市民到就黎

hi花隻手就po上網嗌痛，成個女人咁

王喜好似講過，以前入學堂個阿頭唔會比面你，瘋狂屌老母，侮辱你，係訓練eq遇到咩情況都要冷靜唔扯火
但係宜家就變咗，陳生李生咁叫，所以班廢柴根本頂唔住任何壓力，加上高層家畜式嘅洗腦令佢地本能上就視「香港人」係仇人

以前有朋友做過警察，宜家冇做，佢都係咁講

果然係毅進仔，字都未識打

有冇pc no投訴

係暴徒呀
毅進仔, 真係垃撚圾

網絡世界都嚇到縮唔切

仲好意思話12號夠膽打

笑撚死人咩

大家唔好搞佢地屋企人啊,記得要冷靜啊

嘩好撚傷喎 要唔要入院check吓呀 定其實俾自己友打傷嫁

大專朋友
好似知道咗啲咩

不安 傳媒朋友你地好

你地再咁衝 我地再敢打 好撚霸氣阿 小妹濕曬啦

廢青! 公安講中文唔駛你教!

暴徙

毅進係大專 咁能仁都係Ivy League

香港"有槍"部隊人員數目一覽

警察部一級鍵盤戰士

推撚到佢仆街

條友讀過法國大革命未

可惜發生機會唔大，共產黨倒台都好，香港人都唔會做出呢種酷刑

如果係由極端組織武力推翻政權仲有少少機會

kenneth lee你好 你好垃圾

暴徙 返毅進補補鐘先出嚟做啦

返去訓啦屌佢老母

毅進畢業 中文有2級咁高架 （唔包數學）

條垃圾mon撚住post 嚇到fb都del埋
話緊你啊垃圾 最撚好起唒你冚家底 貼撚埋你個臭雞女朋友d相出黎就啱

當自己係咩 你鐘意打就打
香港仲有王法

覺得自己好威?班市民如果敢一齊上,你骨都冇呀!根本佢地已經錫撚住你地,仲講到自己好委屈咁

唔開名你po黎把撚

又一樣可以佐證支共公安係冇學識既圖

巴打你會唔會當冇咁個朋友？如果你仍然當佢係朋友，咁我當小個巴打。

咪po撚咗

仆街，唔識寫都識揀啦

得啦，咁大家都唔洗留手

屌你老母收皮啦

見咁多早就要開晒行車線啦你比人屌係你阿頭做出來唔好瀨遊行人事

打乜撚丫 我係佢就開槍
一定升職
盧蛇都唔夠你英

食屎狗

喂傻閪，你唔係唔知你地自己友扑自己友咁撚柒呀
我知你mon緊post我祝你冚家產不得好死！

佢成個重點就係係市民衝 所以警察就要打
但係佢完全無提過逃犯條例
=盲打 為衝而打
=無為成個香港諗 正係當下為啖氣
成班毅進仔無撚腦
諗下我地反緊乜野呀不如
諗下你地為咩而打9市民
一目了然

明明就係自己人打自己人
搵過第2張相再講

GAY警

條友完全將個衝突重點放咗去個人層面 打你係因為你代表緊政府 做緊一個鎮壓既角色呀！衝突係against政府 你就講到係個個同你有私仇咁樣

死黑警 行得正企得正做乜del Facebook呀

字都唔識

尋晚如果隊哂d 差佬又點其實唔反抗比我地衝入去喇 咁我地可以做d 咩

屌你死警犬
明明係你地出噴霧先

講俾人打，咁你地打手無寸鐵既市民又點計?

咪撚以為係警察就一定岩同大撚晒

用下個死人腦思考下，一入學堂就俾人洗腦

你老母生舊叉燒好過生你

敢衝就敢打
你地都一樣，當日必需付出代價

文盲錯字多到

人地公安以為自己識寫

入過去幾次差館
d差佬根本個個都一樣
冇自己思維只有上司命令
其他私人時間就係食煙 飲酒 賭錢 屌閪

黑警個個揸住雞毛當令箭 入學堂俾人洗晒腦 為個兩萬幾蚊滅絕人性 可恥可悲屌佢老母

ho ball

守撚到星期二，守撚到開唔到會

唔好成日問咁點

歷史先會話到比人知係點

我地可以做既只係創造歷史

完全俾人洗左腦，講到義士衝擊警察係為出氣咁
宜家係對抗緊暴政惡法，你自己俾人放上前線與民為敵仲講到大義凜然咁但根本冇用腦去思考香港人對抗緊d乜，冇用腦去諗萬一法案通過之後既將來

係咁型話出黎打鳩班示威者 又要淆青del fb垃撚圾 偽進仔你一世都係偽進仔咋垃圾 唔係諗住做英雄打人幾野有大sir你做下話 死奴隸

要快d話俾警監會知 你地d伙記搞到好多人好驚呀

佢衝去打示威者下場咪咁囉

你同雨傘革命冇打過警察
但係俾警察打到仆街個班人講
你同俾人告以胸襲警差啲要坐監個條女講
香港人冇試過和平咩 和平改變到咩
當只係係立法會外佔領冇衝入去
都俾人武力清場 個政府仲係聽民意咩
咩撚野叫權衡所有利益
姐係我要諗佢打我都係聽命令
個仆街政府都係聽中共講
屌你老母你係人黎架 你有自己諗法架

警察係守護公議 你有權唔聽上司命令
你可以話咁會冇左前途
但都有一班賭上前途同自由嘅人係到對抗緊政府
所以你所謂嘅前途就係要打一班武力唔平等嘅市民
你可能又會話得我一個警察唔聽有咩用
咁以投票你都唔洗黎
還掂你都係信奉多你一個唔多精神

有冇黑警起底組 起撚曬班仆街出黎

識字先奇

真係屌你老母，成班垃圾為錢先去考警察，咁撚多紀律部可以做，你揀個最無良心既去做？

仲講到自己有幾撚咁想維護公義，維持和平，明明而家就快比絕對權威統治殺到埋身，對抗極權，解放自由先係彰顯公義呀撚屌，而唔係打一班無收錢，用自己前途去換黑警下一代既前途既義士

其實係咪得差佬先咁撚on9
我身邊都有其他紀律部隊朋友（當然唔係全部）
佢地知發生咩事 亦有去遊行
唔會覺得自己好威 純粹以香港人角度出發去睇每件事

但只有差佬 先咁撚on9 以為自己好型好團結
以為自己打仗抗外敵
屌 碌大你地對眼啦 外敵唔係我地 係政權同支共呀！

幫推

頂撳錯制負皮咗

老老實實，有冇傳媒朋友就住呢個黑警網上言論去話俾人知原來警方講到明會打撚死你地班示威者，順便叫埋警方因爲佢地d伙記言論發表下意見

識字仲走去做黑警？

恐嚇bo,開名未

畢業時真係有唸過做警察

好彩無做

唔係話好仔唔當差既問題

因為各為其主

係當你既職責同身份上唔容許你有另外既立場。

其實係一件好悲哀既事

一般pc仔係冇乜腦 比上頭班廢中廢老洗曬腦

好 開打

得個傷口仔就咪撚影出嚟貽笑大方喇屌你老母臭閪

On9 做得警犬就預咗比人屌㗎啦

毅進算咩大專

夠膽開埋槍呀

百萬遊行 777條例照過 遊行仲有乜用？

無人講過12點打後要和平示威

要和平既一早走曬啦

由細到大都唔明點解有人鍾意做紀律部隊
守埋d無理由規矩，甘心被洗腦

On 99

好多fd比人扑左幾棍 我自己都奶野 噴到成身都係胡椒噴霧 痛左成晚 都未出聲

邊個想打你地

你地走啦，讓開俾人衝入去改變依個社會啦好嗎

唔撚明點解呢幾日仲不停有人出post咩警察朋友警察朋友
屌你老母叫個狗閪做朋友你自己都係戇鳩仔一名

黑警突然發現唔係單方面打地鼠接受唔到呀？

有無識佢地既有佢地電話號碼啊？好靚仔，好想同佢地做朋友

個樣

巴打保重

岩

如果倒台就肯定係武力革命而成架喇

日頭都無人屌佢
你自己比人屌入埋我地數

我個警犬frd又係咁講
仲話如果遲下有警察比你地打死睇下你地仲有無得出嚟遊行咁威威

佢地無腦，唔好見怪

同意 如果冇左11點幾戈份聲明 或者選擇讓步 之後既事根本唔會發生 警犬真係冇撚腦

班警犬應該要慶幸香港冇擁槍權

佢哋先可以大大聲喺度鳩吠

無叫錯
警犬

乜撚野你要開路就開路呀, 好似擾攘左好撚耐, 影響左後面遊行既時間同其他市民, 仲要拉埋人, 先肯開路喎? (有錯請補充)
仲要申請不反對通知書 遊行路線時, 撚知有幾多人會出黎遊行呀?! 我寫100萬人, 你都唔會批條夠100萬人行既路出黎啦, 你地班警犬無腦, 唔識隨機應變架? 成百萬人出黎你都用原本個plan呀? 你唔開路疏導咁多人流, 係咪會影響更多市民呀?
你book完台食飯, 臨時多幾個都會叫餐廳加位啦, 你有冇咁豬西呀?
仲有咩叫幫你call埋交通呀, 知唔知咩叫職責呀?
俾人屌完有得打撚返人, 仲好意思話份糧包左俾人屌扮可憐 , 依家邊個薪高糧準攞正牌打人呀?

尋晚焗住走 班人追尻住人黎拉

自爆所有身邊警犬Facebook 批鬥有冇得諗？

屌

幾歲呀戰績

無讀書你想人點喎

佢講到示威班人出嚟 留係到 全部都係因為想打警察咁
做狗做到唔識得思考
所以咪打到自己人爆缸囉

做過警察部既人都知根本唔會有企係市民一方既差人，全部洗晒腦

收嗲啦屌你老母
叫我地上行人路 我地上行人路
上到行人路又趕我地走 手無寸鐵 你班仆街拎盾拎警棍呀
到最後仲狗撚到直接扯人走 救都救路返
你地班仆街個死閪樣我記一世

請問這個囚犯號碼是什麼

屌你老母 淺撚過D MK割手 就咪拎出黎啦

你識做ge扮下野話會考慮下我諗都走小好多人
你夠膽一個鐘內就作出決定即係話比人聽話知你幾多人和平請願佢都唔會理
封路上面已經有人講過
跟本有咩都係你地大佬同777搞成

慘，做得壞事多搞到無頭髮

真係好撚噁心，我好多中同做警犬

全部都將警察打人合理化，警察話少少就強烈讉責

成個on9仔噤

已經著藍3
好心唔好搞咁多事

又唔係指揮 做隻兵仔做咩咁上心

你個frd 真係做警察做到戇鳩鳩，試下出人命，睇下仲會唔會和理非。

我好撚驚呀
好不安!!!
點算

仲話遊行人士插隊抗亂原定安排同阻礙遊行進行
不負責任到呢，你估你開路開好闊咩，人人都指定時間出到黎咩。港共推惡法仲橫蠻無理啦，冇哂獨立思考仲好意思屌人，講到尾就為份工埋沒良心

自從雨革已經del撚晒班警犬fb 無fd做
道不同不相為謀
成班警犬俾人洗晒腦

主人都顛倒是非
咁啲狗唔識分對錯好正常

狗地擦傷左有戰績，緊係威威要扮大佬

點解仲會有人同警察做朋友

香港人真係慘，連自己人都唔幫自己人

救命!!!
睇完真心好不安!!!

傳媒朋友你地好

有 身邊都有一兩個 但佢地唔敢出聲
因為上面post出黎果班黑警太撚惡
一出聲就會比果啲所謂嘅伙記圍攻
所以寧願唔出聲就算 啲黑警惡過閪

所以我希望剩返嘅一兩個有良心差佬
可以係執行上頭命令嘅時候 減低力度!!

有無睇片，成支鐵飛埋去，改圖還改圖，唔好無中生有，捏造事實。最憎人幸災樂禍
利申 反送中

算唔算恐嚇搵內部調查課

字都未撚識打 香港警察 垃撚圾

對全副裝備都自柒既犬憐憫去譴責手無寸鐵既示威者
港豬質素

傳媒朋友

踩單車炒車都傷過佢啦, 仲好意思拎出嚟講

自己揀左做狗就收皮啦

25仔 有樣睇

收錢企係中間 唔打你打邊個

好撚驚呀黑警
你死全家就算啦，係度吠

我都好想見到，但如果我地用政治原因去迫害，咁我地自己都會變成中共

只希望佢地落地獄永不超身

仆你個臭街班犬剩係識叫遊行人士請繼續向前行
佢哋隻眼生屎忽？無路點行呀

Sor 唔記得毅進仔無腦 我錯

全部都係垃圾高薪廢柴

pish.

有

認真 我覺得每次有遊行示威 香港警察都喺走在最前線

出賣香港人

警察朋友po

屌你老母啦死黑警
黑警死全家

我都做過入面文職，我見親都係反佔中，仲要仇視個隻，你朋友真係稀有

this

係撚企係中間咩
企係政府果邊話自己企中間
文盲毅進仔唔識字就咪獻醜啦

其實可以投訴佢

等佢12號唔可以出現同花簿仔

屌佢老母臭閪，你地班手蓄雨傘打撚到班手無寸鐵ge流晒血點計呀！好多仲係學生黎
尋晚又係發撚晒癲咁，有瘋狗症就人道毀滅啦

魔警

呢d仆街係要清算！

要打邊個電話先可以投訴到佢?

睇到tvb就覺得好撚嬲，隻警犬比自己友打到爆肛就入晒示威者數
示威者中胡椒噴霧，比人打到頭破血流就播都無播

tvb我屌你老母

入面啲人真係好撚惡 痴線 以為自己好撚正義

同樣都有朋友係其他政府部門做
但佢地唔同政見可以溝通到
甚至成日笑啲藍絲比人洗腦 都相安無事

係得差佬先咁on9

落手個班唔加入後續政權就無問題，btw如果係我，我搞掟曬佢地之後坐監都無悔，佢地根本就形同當年漢奸一樣，唔值得可憐

原來唔駛等上頭指示,
佢見人衝就可以打
佢都幾大權力

打齊咁多個

最慘係佢哋效忠嘅上司
借呢D事或退休或上哂位或撈到個政協或私人市場拎到政治籌勞

你班警察就因為出賣港人將來退休都抬唔起頭做人

"爸爸 點解香港要咁聽命中央嘅?"
"老公 今日返學阿仔俾人杯葛 佢話想跳樓呀...問返原來因為佢喺作文題目-我的爸爸度寫咗你做警察呀..."
"爸爸 點解我哋永遠都要讓咗大陸人先嘅"
"老公 我決定同你離婚 因為我爸爸媽媽話你做警察 都無可能升職或轉做公安 無出色呀"
"爸爸..."
"老公..."

你地大sir有話比你地上網鳩up?識唔識咩叫紀律?講到自己機械人咁乜都係按指令做

做得警察就即係政府既走狗
唔好顧念乜朋友情 同學情啦
絕交不聯絡啦
連埋朋友另一半係警察既都絕交
呢d 走狗只適合同狗做返朋友

我都想打班暴民
如果我係差佬

有無law撚可以講下依位魔警中左幾多條

走狗

黑警冇一個係無辜 唔好再講大家都係香港人 人把都有家庭 比佢地打個d示威者冇呀爸呀媽生既

我以前見到呢d都好嬲
而家就覺好正常
因為警犬視示威者係敵人
又點會對敵人同情？
你當警犬係terminator 一落場就殺紅了眼
戰場上自己友擦損少少都恨不得報仇

大家咁話

最on9係d感化警犬言論

選擇左做警犬就應該要接受呢一日
做壞人打手呀, 真係精人出口笨人出手, 警犬咪出手囉, 高官出下口就得

依家仲做警犬既已經代表人格有問題

你打人被人打返好正常,企係到任你打我係耶穌咩

警察都有好人

帶口罩都唔俾

On9港女

根本成班狗都係俾人洗左腦
"我地都係打份工咋, 做咩要傷害我地"

ON99999999

升職lu

聽過一個台仔講，佢以前當兵嘅時候佢老豆老母就係出面示威，佢就係入面擋

完左兵役就返屋企一齊配票示威

根本就係人嘅問題，唔好成日話立場唔同好辛苦啦，咪又係為份糧

你老母著哂裝都比人打到咁.除撚曬同我打睇你仲有無得口響響啦狗仔

本身已經係俾社會遺棄嘅毅進仔， 而家叫有啖飯食下，有腦有料就唔會係黑警幞上。。。

洗咩腦
明知警犬個生態環境仲仆入去做散仔
本身個人格已經有問題

垃圾先會考警察

有人唔做做狗 屌你老母仲想扮慘
死上大陸飲喜茶啦

死黑警 冇槍你咪成碌鳩咁
屌你老母 成百萬人你得一個出口明玩鳩遊行d人
仲好意思講到開路恩賜咁
祝全港黑警死全家

點解唔係警察放學生入去佔領?

對唔住, 我FF完

慘？佢地不知打得幾撚開心

成班讀唔成書仲以為自己精甩尾

殺人放火金腰帶,冇被人打心理準備學咩人當差,返去做保安啦垃圾

成班垃圾咪讀書唔成又沒教養，做黑警日日9fing fing成班mk仔咁行下bid吹下水又一日，
hea到悶又可以光明正大出來打下人郁動下

全部死全家啊！社會敗類，有朝一日逐個同你地清算

不過咁
帶口罩就係要升級行動
個人認為話病唔得話係詭辯
不過升級行動有咩問題
行完你肯收返咪唔洗升級
依加升級好過引呀? 好地地邊個想同警察開片
人地學生大好前途都唔要，用黎供獻香港
呢班粉腸唔感謝仲要評擊人
真係人類既渣滓

黑警成長史？ 好撚感動阿屌你老母

仲有叫雞

著住衫你就係警察 除左衫你就係香港人
你班黑警再繼續分裂香港 香港人真係有排都無運行

有冇黑警傳送門呀

大專？毅進？

一句到尾
冇人迫你做黑警既

咁果啲咩警司係有大專仔嘅

我淨係覺得行動升得級 就唔好屌對家行動都升級
好肉酸

琴日清場放人有個黑警ptu全程都兇人，好彩立場記者即刻過去影住

On9做得狗就預左食得咸魚抵得渴，份工又係你自己揀既而家學人投訴返市民轉頭而家呢啲新一代警察真係食塞米，應該送哂佢地返去殺警案同香港奇案果個年代，睇下佢地會唔會屌返個兇手轉頭

警犬依家擺明要求你零個人意志 做極權打手
唔好同我講話打份工呀
為錢做出賣人格 為錢做乜都得
黑社會都係打份工

以前同事係現職pc
聽佢講做得警察大部分都已經被洗腦
又要埋堆 擦鞋 放假都要積極參與活動
唔參與 獨家村會被杯葛/調走
長時間落黎仲點會有獨立思考
上司/同事叫你做乜就做乜㗎啦

可能你會話呢啲返工基本野
但係大部分警察都唔係正常人
越耐越似狗

有中文名未?
我星期三就播撚住你個名叫你出嚟

係啦 人地上街一定係為左打柒你啦
但你目的係為咩啊

5年前un晒啦，仲有班話人阻住晒既港豬

佢發現有鏡頭影住嗰個驚恐
執法做乜咁驚比人影？唔知邊個執法邊個犯法

如果有一日可以畀香港人話翻事

第一件事一定清算呢班爛仔

未來有一日中共一定會清算幫佢哋做野既香港市公安 特別個埋爛頭前線 永遠無得升既散仔 情況就好似大陸黨清算退役維權軍人

個個都可以係逃犯
仲駛撚香港警犬咩
公安要邊個有邊個 擺個殼係度咪得

做下樣都要既

咁點解你要幫惡法?

大專同學

喱啲咪愚忠 戇撚鳩做犬做到無自己思想

人數103萬有保留, 不過我都係反修例

入學堂無IQ test?

做狗真係做狗
弱智咁樣
宜家香港人係爭取開路咩

Low EQ af

咁都出到班.......笑

又嚟唔講政治，你活喺呢個社會唔講政治咁冇野好講架喇喎，所有野都關政治事，你單睇某一件事但抽離左佢個歷史同政治背景，咁又公道咩?

偽進算唔算大專
哎呀 定係5科合格都冇先要讀

有IQ test 嘅話冇人畢到業㗎

做咗
夠低先入到

成班狗黎

有無啲無墨鏡嘅

你打份工都可以消極咁做，一定要打人㗎？

請廣傳thx

有 過正常水平唔比做 有獨立思考唔比做

叫條on9驚俾人打就咪保護啲權貴啦

有冇手足 有嗰張炒單車圖
可以key d警察上去

正所謂好仔唔當差
當差嘅都只係想做有牌爛仔
可以用棍棒去壓制他人
貫徹中國人傳統棒下出孝子
嘅歪曲理念

pish

黑警

暴力行為我都唔撚評論你地班警察住，最撚賤係你地把口，咩叫香港人，散啦走啦玩完啦 份糧又包埋你地埋沒良心侮辱香港人？

係市民樂於仇警

定係警察與民為敵？甘為淪為政治機器？

呢個黑警最後恐嚇佢：你唔好再係度出現，我認得你啊

大專朋友
返去同班警犬一齊圍爐取暖啦

根本就垃圾，打得呢份工就預左嫁啦
外國d警察俾人打得仲甘啦

「我都係打份工姐，我都有屋企人嫁」

邊個無屋企人？
份工唔係自己揀？
就黎消防員要入火場對住堆火講我都係打份工叫d火唔好搞佢
立場不論，咁講得其實連自己嘅專業都侮辱埋

不過又難怪嘅，香港警察有L專業過咩

我屌咩 原來真係為份糧

阿李生咁快收皮嘅喂

你班死差佬合作d 行開咪得囉

由一班判斷力咁差既人
執行治安

唔係我改架dllm

怪就怪自己隊人畀政權擺上檯

大專朋友d ive仔突別多term

大專狗係咁上下啦

含撚啦屌你老母
尋日係肯一早開路洗撚有人暈喺維園？

收皮啦 死黑警

以前試過po警察fd上高登，之後俾佢發現左，check我ip知係我po，之後block左我

警犬連咩係正義都唔識 無思想無良知

呢啲就係差佬真實既心情
我諗呢個仲要係比較溫和嗰啲

夠清楚?

根本班仆街就攞正牌當自己玩緊無雙
仲要係EASY ，D 卒企係到行行企企個隻
唔好再FF佢地會用腦咩醒覺咩適當武力

教訓下啲犬隻都唔得？

點解可以check 你ip

佔中前可能會
佔中後無可能

佔中一下子將香港徹底分裂為兩塊
再無騎牆、中間派。無晒想做好人嘅警察，亦都無對警察唔反感嘅示威者

「佔中」一下子晒冷，共產黨從此唔怕香港人了。「佔中」只係霸幾條街，巴士改吓道，股市照開馬照跑舞照跳。

有腦嘅都唔會當差啦

見到d狗辛辛苦苦搵打狗片就好笑
打撚左成晚示威者就唔提

濫用職權？

始終覺得拉咗幾十個
而得三犬傷
仲要一隻係teamkill
太大代價

琴晚雙方武力太懸殊

講到咁撚威
fb 都del 埋

應該好似蘋果咁整返輯警察無辜狂打啲無郁手既市民片送返比佢地

雨革個時d人話去滲透wo
學堂一出已經洗左腦啦 成班on9

咁你咪讓埋示威者入立法會攞 收到order就打尻人 不分是非 埋沒良知 仲話打尻人岩 香港公安

呀毅進仔唔係好撚型架咩?去撚咗邊呀依家?

好多條件唔錯女溝黑警，貪人工高，福利好，但黑警叫雞率高達99% , 自己只是肉便器

女人咩？咁小事都大肆宣揚

屌你咩，一早知尋日遊行實人多架啦，唔開放足球場又唔開多d路，根本就係你班差佬自己安排失當，自己搵著自己嚟搞仲講到開路係恩賜咁齋講尋日唔開球場，佢自己問心尋日個球場咁少人用都唔開有冇理由啊
尋晚政府明知有人留守嘅情況下出份咁嘅聲明擺明擺你班友上枱啦，係明理嘅你維持完你嘅治安就唔該聯署又好聲明又好叫政府回應示威者而唔係成日刺激完人地之後縮係警察後面講到尾咪又係為份糧唔用腦跟上頭order，懶有道理咁

其實你唔阻住無人會打警察，搞清楚未

開名寄去各打報館
警察intentionally暴力對待示威人士

現家警察既政策就係係人就收 最驚你有獨立思想
咪岩哂班讀唔成書既mk毅進仔囉以為自己當差好威 其實同啲黑社會打手冇分別

12號我地香港人唔再衝我地仲係人咩
成班義士俾人記曬身分證同影曬相
佢地實俾人揪後算賬

食屎啦 毅進仔

仲係覺得自己係打工，示威者係諗住發洩，送中係無所謂

成個垃圾政府由上到下都洗晒自己腦

1:38

0:11

1:27

1:54

唔好再同我講咩啲狗打份工
你要甘心淪為政權打壓人民既工具 你同時要承受返你咁樣做既惡果
你 冇 得 怨
屌 你 老 母
死 都 冇 得 怨

各位記住保持清醒頭腦 每一刻都要知道自己做緊咩
點樣走位 點樣救人 點樣部署下一刻
唔好剩係跟住人走 因為你身邊既人可以隨時需要你幫忙
我地要有自主意識 我地要冷靜過啲狗

be water my friend
港人加油

（有片）其實警察既態度係咪真係有需要去到一個爛仔既程度？（請廣傳）

抵撚死

示威者武力必須升級

警犬收皮喇 柒左又唔認 你地只係一班得股死力既狗渣
冇腦警犬

可恥

其實除咗警犬仲有冇其他名代替
狗一定好過佢地十萬倍

有冇人開返個database 放曬啲警犬嘅大頭/開聲支持佢地嘅人嘅相 甚至佢地屋企人 正常我係認為禍不及家人 但呢個時刻你不仁我不義 唔洗再講咩道義

但大家睇下認下係咩狗樣 睇下身邊有無狗
同時係歷史上比人知道曾經有呢班狗嘅存在

成班偽進仔 Marvel 上腦

push

叫做警渣

我真係唔識 但諗到呢個idea
見咁多人都post一啲警犬同弱智港豬支持者相
太散好無power無人知
放一齊散開去比一次過睇曬
比啲警犬知你拎正牌濫用暴力唔係無代價
就算法律理據上搞唔到你
到要用呢個手法令你唔好受

毅進仔就係呢種質素

佢話識網絡監控嘅狗

103萬人有權 咁另一邊要反工反屋企用馬路既人就要全部唔好開車 比曬條街你好無：）

條黑警成個陳小春咁款

希望傳媒朋友問下警隊高層呢d係咪佢地對付示威手法

濫用職權喎

好不安，以後唔敢出黎遊行了，怕誤會被差人打

唔好再衝
個目標唔係警察

有無見過警察係3點至9點個陣打人同用胡椒噴霧？

屌你老母垃圾警犬，有人唔做走去做狗，下世做北韓人啦屌你老母臭西

大專朋友

佢睇埋其他先啦仆街
捉到嗰啲都照樣扑濕 冇衝突冇其他 只係救人都比人打 一路打一路叫唔好走
is it not personal?

有獨立思考能力就唔會做狗啦

不安

吓又話打警察所以你憤慨？依家啲人衝你就打佢？

啲低級警務人員

黑警 ：打撚死你地 我就日日食空姐

道路塞 風險評估
所有巴士行車通道即訂改道
你估真係咁簡單
讀多啲書先啦

唔開名出黎把撚咩

入個狗竇比呀蛇撚半年真係當自己食過夜粥識好多野

竟然警察有藉口話係份工，全港100萬人一齊辭職 唔好再比藉口警察，大家齊心就事成 一齊辭職

大家都話香港人要醒覺，岩呀100萬人一齊辭職，一個月唔番工，政府一定會有所退讓，大家唔好話手停口停等等，只會比警察又有藉口，為左反送中 齊齊辭職 大家共渡時艱

一路好走

嚟啲都就睇到悶，夠膽到時你隻犬行前啲

自己人打自己人

有邊份工唔洗受氣？狗咬主仲咁理直氣壯

和平遊行都唔理，不如答我仲有咩方法可以幫到反修例啦死畜牲

睇唔到 行得正企得正駛咩咁驚

低智生物係咁

你估個個都蜘蛛俠

能力越大責任越大咩

屌你老母死差佬以為打咁大篇文等於寫得好寫得啱真係夠曬on9
成日都同人咁講，唔係針對所有警察但我無時間了解你係咩人，唔屌你唔反你就除時俾人打到仆街，咁我可以點冷靜。仲有好多黑警一黎到就爆哂爆地圖炮屌鳩示威者聽到真係好撚火

好正路 做得警察都係仆街 讀書差

開電話啦

港幣換美元

警察都係傀儡
邊個出糧就幫邊個
屌黑警同時
唔好攪錯焦點

相由心生

啲人都係想打鳩林鄭同埋膠官姐
你自己收完錢沖出黎幫班膠官頂
頂完又問人地點解打你

成一百六十隻警犬畀正皮

乜條路開唔開你話事架咩PC仔有柴未呀

大專

毅進就毅進啦屌你老母

一早申請東西行線, 差佬果邊唔俾啊
唔好掉轉黎講

屌你老母
國家機器 香港之恥

機械人起碼叫做係由人設計出嚟, default 就係服從個設計者啊
呢班毅進狗, 好地地有人唔做, 自己降grade去做狗, 連機械人都不如
淨係識聽上頭支笛叫佢吠邊就吠邊

冇諗過幫佢，但其他香港人又咪係掛住返工

12/6齊齊罷工

屌你個閪明明係衝出黎仲話放比人
知唔知醜

通過左第一個捉佢上去感受下條條例幾咁公正
dklm

content not found

除左 左下嗰眼鏡仔 正氣少少之外
其他都

平時查案有冇做到咁落力先
少少野都做唔好依家忽然上腦

希望佢地第日生cancer唔好喊

小心死全家

警犬咪濫用緊警隊所謂嘅權利喺度亂咁打人
點撚知誤自己友，打到爆晒缸
轉個撚頭入晒遊行人士數
然後爆缸嗰條友明知係俾警棍毆中
都仲要企出嚟話「睇住」遊行隊伍有人襲擊佢
成件事變晒做遊行人士錯晒
邊個濫用權力，大家心撚照啦

屌個FACEBOOK冇左?
仲諗住SEND個MSG俾佢問佢係咪打
約佢出黎隻揪
咁撚快淆底?
廢柴
祝你跟住落黎既世世代代都生仔得個屎忽

DIE FOR HONG KONG

！！！大家一齊入嚟創作口號！！！

拎支打狗棍出去打狗

散仔講到自己話晒事開路就開路

其實....班警犬識唔識字㗎

有冇睇清條片
中支飛鐵之前已經流緊血

因為92共識

Lm

呢到有隻狗乸吠緊

係啊係啊，打撚死呀我仆街

問佢知唔知咩叫差唔多死

嘩讀過大專

毅進狗

大專喎

堂堂一個太監比人除裝剝清光就唔係太好啦

點解仲有人撐黑警
仲有人信d垃圾新聞
自己上前睇一次班仆街閪做緊乜
信自己對眼好撚過信新聞 信黑警講既野

最尾個句係挑戰書
連登仔唔好衰比佢睇

咁廢嫁
咁快就收左皮

要

去r/hongkong啦
好撚多三毛同和理非

痴撚線 邊位巴打係公海post依張圖

講撚到自己係指揮官咁
做pc仔都咁有自信咁多感受要打
考會考/DSE exam又唔見佢寫到咁多字

咁危險唔好做啦一齊大射波啦。
如果真係有傳說中嘅身不由己，都係保護自己要緊，正所謂：d賊走去東邊，咪向西邊追囉，打份工姐無謂同自己過唔去，保護自己向後避要緊丫麻，仲講咩夠膽出黎就夠膽打姐，做乜主動撩交打

有冇fb

睇路呀
啲狗入埋前線gp

Hide jor 同del左我

人地為咗反抗政權行出來，你班差佬有良知嘅做場戲咪算，錢就照袋，點解要難為示威者演變做暴力衝突。

人渣警賊

笑死
狗話想打人
人會唔會理你

黑警就係黑警喇

烏克蘭？

香港要催生革命之歌，海闊天空溫和左少少。

有無狗number

唔好意思，唔係重點，但阻一阻大家

[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

認清妓者你我有責

可唔可以搵人mark實☭TVB☭記者

做支畜爪牙同我講親眼見事實
腦都冇、講咩眼

最憎人幸災樂禍
災於支那為喜事
何解為禍?
同樣道理

其實人類有義務肅清劣質基因
支畜同埋支畜爪牙都係垃圾

樓豬當佢係朋友